番工d女好似想嗒咗我

今日星期一，一番工放低個電腦袋就有個女女讚我個公事包好輕巧好耐用又型 但佢之只係普通買acer notebook送既咋喎

坐隔離個女秘書又成日借d意要我幫佢或教佢做野 又話excel唔得 又話print野唔得又性 今日佢要print report 比老細做present, 有一大班高層， 佢10點半就要開會，但係10點先發現print 既excel檔淨係print到頭5個rows.咁我就幫佢搞掂咗 佢專登同老細講 老細仲笑淫淫專登走黎多謝我

今日斟水果時本來冇人 但我一入去斟突然d女女笑笑口咁一個二個排晒隊要斟

仲有公司明明有4張共享既大枱，當時得我一個人坐咗喺其中一張。有條女突然坐喺我隔離喺度做paperwork做咗成半粒鐘 使唔使咁多位唔坐係要坐我隔離呀？

另外因為我入職冇耐公司冇乜人識我 但我係公司唯一一個請番黎既programmer（之前果個走咗） 成日我認真揼code就偷聽到其他team d 女女向我條team既人打聽我 但我明明已經講咗我有女朋友🤔所以，其實做programmer個career path應該係點？

放錯台啊 去講故台啦

見你個樣毒毒哋咪同你玩下囉

閱

don’t ff too much

文句都幾通順 但內容可以豐富啲 下次再俾心機 7/10